旺角手足 新型武器？

有無係旺角手足係亞佳老街，山東街，上海街一帶覺得好刺喉，好似唔知有咩氣體咁，明明無射過垂淚單/胡椒？！

自從班狗一到就開始有刺喉感覺，係咁咳
係咪咩新型武器？